有冇巴打做過E記DA team

有冇人知assurance嗰邊既話使唔使考QP
見佢要上conversion 係咪上完就得 唔使考QP都有得升
audit account嗰d就話考完CPA呀QP呀就加人工姐 想知如果DA team真係唔洗考QP既 加人工個scale係咪都係跟年資咁上

未考完QP多數升唔到做M囉

做DA唔係應該考programming嗰d咩
姐係未升到m之前唔考QP都係跟年資咁升做到SA？